% Thesis Dedictation ---------------------------------------------------

\begin{dedication} %this creates the heading for the dedication page
\title{Dedicatoria}



\begin{center}
Dedico este trabajo a mi familia por su constante apoyo y aliento para lograr los objetivos que me he propuesto. Su comprensión incondicional fue determinante en este largo proceso. 
\end{center}

\begin{flushright}
\textbf{Nelson Luis Durañona Sosa}
\end{flushright}

\end{dedication}

% ----------------------------------------------------------------------

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../thesis"
%%% End: 
